今日多謝晒所有外區入黎屯門睇牛既手足！！

今日真係好𨶙興！
三點開始行，4點就要收，重無啦啦舉旗，重開埋槍？
當時有咩事要開槍？（第一槍！橋上向下開）

我住屯門，所以一早報晒有咩車可到時走
點知唔單黨鐵停，黨鐵巴士都停
重停埋輕鐵

跟住就怪點解無巴士，原來黑警係外面玩野，唔比車入，所以市中心站無晒車

其實今日又係原來無事，無啦啦黑警先開波？好在信和唔比佢地入，好多巴絲係商場食野行街
但無晒巴士（要行去碼頭果邊先有車，原本諗住碼頭少車出，點知變左最多車）

點解黨鐵要停晒所有車？屯門無輕鐵就死得
因當年設計就係用輕鐵連住

今日搞到咩車都無晒

重有今日根本係亂拉人，無衝無成，總之就拉幾個女仔同細路

批左不反對，但又無故要提早停
明明影晒相又扮示威者
無啦啦無人地方垃圾桶著火？

我都係剛剛先坐到車出去
今日完全就係市中心戒嚴一樣

戒嚴你早講
屌你老母popo